冇朋友既生活係點

自己睇戲食飯無難度

利申有朋友

都係咁過啦

無朋友 無煩惱
鐘意去邊 食咩都唔使同人夾

一個人食飯食到悶
一個人落吧飲到悶
一個人去睇戲睇到悶

唔使搵話題，夠自由

幾enjoy
睇戲可以自己攤係到睇 唔洗就人

不過都係有朋友好玩啲

有時會覺得孤獨，但又好享受獨處

Yes

不要再說了

我真係冇朋友

好多錢淨

Be Frd

I know your feel

好慘架唔知係咪我問題呢

我明 我真係明

一個人坐公園 坐緊 仲失戀埋

最撚慘就係冇朋友